光復香港 時代革命 香港獨立 唯一出路

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

光復, 就是要恢復那些近年倒退的自由,人權,法治,被選舉權,教育制度,警隊風氣,政府文化,金融自主,街頭小店,遊客成份,中環寫字樓的租客成份,等等。

革命,是要以突變方式,而不是漸變方式,去改變。